［打手請進場］有無邊隻心跳錶又平又好用？

有無邊隻心跳胸帶又平又好用？
又或者心跳錶

好抵玩